大J而家真係高汁左好多, 黑社會都唔驚

新年俾人問候老母。人肉霸車位太可惡。

呢PO真係要比返個LIKE佢

收皮啦屌你老母

大j 啲片越黎越好睇

大J好過屎萊姆扮病打狗

女大丁仲好睇啦

大J確係高質

你比著第2個拍冇人睇
佢用youtuber身份拍出來好多人睇

良少：Can cheaper?
屌打大丁啦

呢次要讚我j!

屌龍心係旺角攪衝擊好睇千幾萬倍啦

大J x 女大J

同意